品蔥一個關於仇恨中國人嘅post

post主嘅諗法正正係我嘅諗法
但係底下嘅留言睇到我個心好唔舒服
舉個例子：

首先我非常理解你的想法，其次我覺得你要想洩憤，完全可以對著你所討厭的小粉紅和戰狼去說這一番話。你在品蔥上說無非是為了讓我們承認然後給你道歉。這有什麼意義呢？又能改變什麼呢？讓我們自己承認我們就是支那我們就劣等嗎？我從來沒搶過奶粉也沒罵過香港人，我也討厭那些人，從一開始我都是站在香港這邊的，我完全支持香港獨立，香港人民想獨立那就投票獨立，沒什麼不可以的，甚至還冒著危險去參加了支持香港的遊行。我有很多香港朋友，大家把中共和中國人都分得很開，但是從來不會有人支那支那這樣的叫。我聽到支那我也不開心，因為出生在中國並不是我的選擇，我唯一能選的就是不與中共為伍，但是即使這樣還是要被你們罵支那。

毛澤東是個屠夫但是他說的有些話是對的，要團結一切可以團結的力量。

我覺得香港人現在最重要的是要團結站在你們這邊的中國人而不是見到中國人就罵支那。這樣下去同情你們支持你們的人都被你們罵跑了，多一個人支持就多一份力量，現在多一個中國人支持你們，香港獨立的希望就多一分。

你罵支那和粉紅罵廢青沒什麼不同，一體兩面罷了。我也經常被小粉紅罵被小粉紅問候我全家，但是我從來不會罵回去，我知道他們是被洗了腦，我知道他們是不文明不開化，我罵回去除了讓我自己生氣沒有任何意義。

香港自詡文明世界，那請做到文明世界的樣子。我從來沒見到那個美國人chink chink的叫中國人，即使小粉紅都恨死美國天天咒他們亡國還慶祝911。不文明的中國人在澳洲搶奶粉，我也沒見評論裡的澳洲人罵chinaman，因為普通人都知道這是個體行為不應該上升到整個種族的高度。

請仔細想想，我們為什麼和戰狼小粉紅不一樣，也請不要把自己降低到戰狼小粉紅的水平。

無一個支那人是無辜

支那死全家同黑警死全家有異曲同工之妙
首先你要自認係支那先
對號入座關人撚事 果然中國人都係玻璃心

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

同連登一樣，品蔥都被五毛同粉紅入侵緊

底下留言一係就表示理解，一係好似上面個留言咁要人理性包容⋯感性上不得有任何恨意

我自己覺得好痛苦，因為，理性上我明白，感性上我真係做唔到
我現實中都有識一啲中國生，佢哋會教我做asg，會同我講下acg
我唔會話恨佢哋，但對佢哋感覺好微妙

支那人同中國人係兩個物種
支那人唔死香港人就一直俾佢哋搞
但中國人對我哋冇影響

吹吖
支那
支那
支那
支那

佢自詡清高，中國版左膠大中華膠，不能成大器。中共一日未倒台，中國就等如中共，覺得兩者分得開嘅，佢一係高級紅，一係極端無知。
講美國同澳洲冇歧視華裔嘅完全係平行世界，冇見識。

我地有言論自由 支那狗有冇吖

真的，你顯得自己很on9

支那

民智未開既人=支那人

從來不因人出生在支那而叫佢地支那
係你既行為 思想 同劣根性

只要你係文明 嚮往普世傾值既人自然不在此列

香港唔clear
點幫你廣東省呀

自閉14天再幫你是常識吧

就係因為夠理性先會明白只要唔係反共又支持港獨嘅中國人
根本就係中共幫兇 即係敵人

屌你老母支那狗 狗改不了吃屎

醒未
中國人就係支那人

就算所謂中國人唔計咩小粉紅
大部份都支持統一 支持香港比中國統治
支持香港獨立既中國人先係異數

中國多年黎鎮壓西藏新疆香港既所作所為
中國為統一殺幾多人呀? 先換黎一句支那你就唔開心?
咁我勸你唔好扮理性 唔好自己呃自己啦

一堆p 牌搞呢啲

講醫護啦。

有疑問的小朋友，請多啲睇學術書去保持思考，唔好原地loop 疑惑。 香港人要自己進步。

雖然好憎中國好討厭中國人同藍絲，但中國要民主化就要被推翻，而只有民智開左既中國人先做到
互相仇恨只會令中共可以轉移視線，應該要帶風向令中國人仇恨中共，雖然對於被洗左腦既人好高難度，但總有人會醒
然後就好似病毒咁傳開去

岩啊！
但係我發現好多中國民運人士都好左膠
例如連儂旗嗰個、64流亡海外嗰個姓王嘅

認同 "中國人"本身都唔係咩好野

最後的中國人：劉曉波

而中共一日仲執政，香港都唔可以獨立/有真正自治
同醒左既中國人係一個互利共生既關係

同意正如支那人鬧港燦我都無感覺

冇錯 仲有嗰啲乜鬼嘢暴徒 我都冇感覺

好簡單, 學德國人分類法
1) 最低等係支那豬, 可以隨時殺
2) 之後係支那人
3) 最後係大陸地區華人

唔同行為同見識分類為唔同等級, 有改善可以升級, 無就降級

其實好多時可以遊刃有餘咁應對中國人，都係因為個D國家有能力保護到自己國民，唔洗同支共同中國人玩泥漿摔角
只係一班成年人既睇住班小學雞係到鳩叫
自然冇咩恨唔恨
但香港其實做唔到咁居高臨下
香港係落緊場玩
所以唔好講咩文明世界
香港係努力想成為文明世界
但一日比中國騎住一日就冇資本成為文明世界
畢竟冇人可以係戰爭時間同自己講唔好仇恨敵方唔好歧視敵方

至於原post主，其實我唔明佢走去品蔥出篇咁既文係原因係咩
你仇恨咪仇恨，洗乜周圍講

劉曉波：「中國需要被殖民三百年」

呢種就係左膠大中華
如果無痛恨共產黨既決心
團結呢班中間派根本無意思
稍微和平已經同你割席
今次肺炎已經燒到入肉
都係岸岸鳩鳩等死
死左膠係叫唔醒
醒咗個d又無能力
食屎啦
香港已經水深火熱
同化支那人既行動唔會係香港人做
要做品蔥班友自己組織

佢講一樣野啫
要中共倒台 中國四分五裂
一定要有中國人既革命
又內攻破

同埋我真係好唔鍾意品蔥嗰種香港獨立要先幫中國民主嘅講法

大佬，你班人個個去曬外國，跟住係外國同香港人講，你要幫中國民主先吖！如果唔係香港就獨立／民主唔到！

假如呢個係事實，但你哋講到香港人奉旨要幫你咁！仲要個個去外國做逃兵！無實際行動（至少我冇見到，次次都係香港人自己搞遊行），好似係漁人得利咁！
香港人同中共鬥到就嚟pk,佢哋係外國等香港人犧牲得差唔多就返嚟，公平咩？！

係

我從來沒見到那個美國人chink chink的叫中國人

大家快啲黎睇 是日笑話

可能因為太痛苦
感性同理性矛盾衝突⋯
我又係咁

各位不推文plz
因為我真係好困惑先出post

香港從來都係個文明地方
係比中國人污染先變成今時今日咁
唔記得咗香港有個名叫東方之珠？

咪係 面對中共既邪惡
同早幾年中國人得勢時既意氣風發 同對普世價值既落井下石
竟然唔徹底反省下自己 仲得閒陰啲陰啲去怪人叫你支那人
你咁撚包容 你去包容我地叫你支那人啦 都只係一句說話
但中國對好多人係有實質傷害 要包容唔係由我地去做

死開啦支那人 心入面咪又係大一統思維

我從來沒見到那個美國人chink chink的叫中國人 老美政治正確到cls

21世紀中共科技監控之下
中國人就算醒左都無能力反抗
就算香港人之前有集會遊行權利
都要等左廿幾三十年，去到雨傘，魚旦，反送中
先有真正既抗爭
支那？算吧啦

同支那人輸出革命？關注返本土政治好過啦

我覺得香港人現在最重要的是要團結站在你們這邊的中國人而不是見到中國人就罵支那。這樣下去同情你們支持你們的人都被你們罵跑了，多一個人支持就多一份力量，現在多一個中國人支持你們，香港獨立的希望就多一分。

呢到岩

之前澳洲當街摳打華人鬧ching chung，小粉紅扮睇唔到？紐西蘭基督城白人持槍屠殺華人又睇唔到？

同埋共產黨最叻恃強凌弱，主要迫害黃種人，香港、台灣、越南都憎佢，佢會夠膽迫害美國佬同白人？雖然未有港台越反得咁勁，但都有白人反，厲害了，土共的子民

民智開番少少，多d學下日本班黃種人咁唔該前唔該後，打少d尖，咪冇人鬧支那人囉

有時同fd傾計都會自嘲港燦

成陣支那"除"
自嘲最多只會用「港豬」
「港燦」？從來無撚用過

陳秋實就是典型中華撚思想,
唔會支持分裂 pincong suck the fuck up
等你地國民完全支持呢個你地就唔再是支那人

中國人=支那人. 中華人=/=支那人

就係咁

問吓當年廣島原爆啲居民 鬼唔知大把無辜呀

講真，香港台灣一句支那，勝過中共 一萬句維穩說話， 鬧中國人支那根本助長民族主義， 令佢哋間希望共產黨強大，教訓香港台灣，為佢哋作主。希望連登仔繼續嗌，中國強大同團結靠曬你哋

支那人(蒙古混血北方人/大中華夢)硬是要一統思想完成捨棄先啦. 同埋pincong個POST似分化香港人同品蔥正常人

仇恨有助團結敵人
混入敵人先係上策
if you can't beat them, join them

根本上啲中國人就俾人洗曬腦，
真正有獨立思考正常嘅中國人一百個我諗先有一個
佢哋大部分生番真係要大清洗一次再改變教育先或者會變返個無咁神憎鬼厭嘅國家
當然最重要係全黨死清光

「多一個人支持就多一份力量 」
咁佢走黎爭取我地支持唔得既? 中國人既自我中心永遠改唔到

我地係徹底唔認同中華秩序 佢只係唔認同中共咋
你想進步就自己企過黎啦 我地退去佢個位就係退步架喇

鬧中國人支那根本助長民族主義. 唔該就會自已醒覺咩 22年啦當你老襯渣

咁撚on9都講得出

投票獨立CLS
支那有民主，香港同台灣都唔會有運行

唯一可以大團圓結局就係中國解體

I dun fucking care

佢哋大部分生番真係要大清洗一次再改變教育先或者會變返個無咁神憎鬼厭嘅國家. 自已睇下西方大愛國家態度WFC

中國解體係最好 唔知佢地幾時進步到接受到

08年, 當時高登仔話「我係中國人呀屌」

咁當時中共倒台未??

本身支那係鬧緊班小粉紅，大媽，五毛等等嘅仆街

但而家你要對號入座，咁我都冇辦法。我又唔係鬧你。

我老豆夠中國人啦。佢係度屌支共，同埋班垃圾大媽等。咁我鬧支那人果陣，我老豆有咩反應？冇。

所以，簡單一句
你要對號入座，我地冇辦法。

正如你鬧我香港狗，廢青，暴徒，弱智等等，我冇反應。因為知道我唔係。

「中國人沒有一個是無辜的」撚會出黎屌你架

品聰大部份係糞坑中清醒既人
比起港豬更難能可貴
佢既回覆好有文有路喎
如果你純粹因為佢既出生而屌佢
我就唔認同
你應該要分開邊啲係同路人邊啲係敵人
講到尾推翻共産黨既會係佢地唔係我地

支那人就係應該死全家

只與真正中國人為友
支那為敵
但係前提真正香港人唔會係中國人或者支那人

垃圾文

不嬲無論邊個國家，一上網就乜都會噏得出㗎啦

呢句岩聽。武肺後相信會又醒一堆。

咁講
我認同人無得揀係邊出生
自己揀助紂為虐既就係壞人
自己揀良知既就係好人
無特別揀既我理鳩佢 我唔會話特別憎佢 但係佢死佢事

品蔥register是唔是好容易 連登求其搵10/11月前POST濟問支唔支持獨立是3000UP正評最大分岐是劃唔劃出腸 班人驚劃出腸驚到鳩縮

佢講嘅野，係建基於理智
但唔好意思，以本人為例，對支那政權係極度仇恨。
佢就係無站為香港人嘅立場睇，先會咁樣講野
講呢番說話嘅人應該唔太了解我地到底有幾憎呢個政權

同埋我地嗌支那滅国滅種嘅同時，都係保留人性，純粹嗌下
但支那人係口嗌同胞，但行為上係一刀一刀咁插落我地到

其實我唔知樓主同其他人有咩好屌

唔好太天真
呢期醒完
過後佢地會訓返

如果三民主义统一中国，中国走向民主，香港还有什么独立的理由。民主自由一样可以带领华人走向民族伟大复兴。秦国，苏联都会灭亡，只是时间问题。 CLS

好似香港人咁, 半昏睡了

屌直接好似巨人咁起個實體牆由得佢哋自生自滅啦
要教育十四億（自稱）弱智都幾難下
左膠咁大愛就自己入去管飽佢啦

廢中上連登唔得？
廖偉雄聽過未？

覺醒只係時候未到。
你望下香港經濟好果排講咩野反共有冇人睬你？

推翻共產黨嘅係得佢地自己做到。

即係同香港一樣

IF 有真普選
到時就唔會有人企出黎嗌香港獨立

好人好姐點會care俾人叫支那愛支愛得深沉罷了 仲要學人扮開明
一日自我認同係「中國人」就一日共黨幫兇，被歧視唔好喊。憑咩要為咗你特登整出個特別待遇？大家都是中國人，唔好分得咁細。所謂「文明國家」根本不是藉口，唔排華點樣保存文明？西方行得慢啲因為人哋未受到直接威脅，但依家都醒緊，唔會冇限期俾你哋搵位入。
唔再認為自己係「中國人」嘅人，直情自己都開開心心講「支那」 ，點會發依啲九唔搭八嘅嘢為支那正名？
樓主唔好俾高級網軍帶風向

ok
手足我錯了, sorry

其實香港不嬲都係獨立地存在，一直都同獨立好接近。班支那人有錢先開始大口氣。

64班人捉鬼比糾察, 還返槍比中共 對付極權左膠是唔撚會有用

因為清醒既人真係少
多既一早就亡黨啦
咁既然係少數點解唔去connect
反而要互屌

同埋我發現係外國嘅品蔥人左膠機率遠贏係支那嘅蔥油，唔知係咪太耐冇係支那生活

pish

重點唔洗放係仇唔仇恨
重點係要畫清界線 不論係身份上定國土上

承認支那 並沒有錯
承認不是支那叫自己係中國人先叫錯

因為係當時支那領導上聯合國叫人拼音唔可以讀 支那一定要讀 猜拿,完全係自卑心態作祟。

所以話時機未到班普選撚人, 究竟有咩居心

你睇個post底下d comment
超多呢類左膠留言
我真係俾佢動搖到
我諗品蔥應該俾人滲透得好勁

因為我地屌唔痛中共，咪屌下平民笑鳩下人地思想落後唔覺醒，純粹情緒之舉。係同人地低階互屌方面確實同支那connect左

早幾年中國人得勢時幾意氣風發 同對普世價值既落井下石
幾多支那人覺得中共套發展模式係work 民主同自由係唔重要
如果無美國佬stop鳩支那 我唔覺得有幾多支那人會質疑依套模式

今日支那人劣勢時候講咩都得 又話支持香港獨立 乜乜柒柒
但到佢地一得勢 又會諗點樣收返香港 收返邊度邊度
認同中華秩序既人 本身就係支持鎮壓週邊, 摧毀其他文明, 滿手鮮血既人

椰子入左黎未
平時秒回出gif 圖 ga

收皮啦支那狗中共就係等如中國，普通中國人只係無權力嘅共產黨，香港係完全冇義務去幫中國民主化，支那畜生成日以為自己係中心，要香港聽佢支笛大中華膠一日唔放棄大一統思想都係我哋香港嘅敵人

上少d 連登啦，成班上晒腦。

上便話中國人無一個係無辜？

咁我問你 劉曉波呢

無
無一個係無辜
好遺憾佢係支國人既犧牲品

唔會對中國有憐憫，正常冇人會對納粹德國有憐憫一樣

連登仔會表示劉曉波扔爛d槍都係左膠
不過可能連呢件事都唔知

大中華睇收皮啦

你係連登問，連登都會話佢某種思想唔符合「完全自由」普世價值。總之冇一個係無辜啦，唔駛分析，只有結論，呢度就係兒登

同埋話要團結可團結的力量係啱嘅 但前提係有實力值得團結
支那人一盤散沙咁財力又冇兵力又冇 俾人虐完仲要唔覺醒好開心咁打飛機「大國崛起」+鳩叫抹黑你哋香港台灣，依啲咁嘅人群團結嚟有咩用，農夫與蛇。
真正值得團結嘅勢力可能會出現，但一定唔係一聽到唔啱聽嘅說話就走出來表達不滿、要求區別對待嘅依班。
佢係咪想講本身中國都有反抗嘅種子，但一聽「支那」就熄滅咗？咁你個反抗意欲都cheap咗啲下話。尊重係自己搵返嚟嘅，你自己俾支共奴役咁耐都冇一啲作為人該有嘅意識，咁唔好怪人哋矮化貶低你啦。

得喇

咁你自殺未呀？

大把外國人都當香港人係中國人

左膠就係罪、大愛就係罪、大中華思想就係罪

將人標籤，然後講乜都係錯

文化大革命的網上版

呢個真。遠少少南美 非洲班友直頭唔知香港同中國有邊界

依家事後睇返當然明白佢係無辜，但要我即刻去判斷呢？
我做到咩？
好似連登成日屌嘅陳秋實，佢係邊一邊呢？
又或者乜都唔係，我可以好輕易落判斷嗎？
我依家係隔住條網線先可以咁冷靜講，但當我現實見到佢哋，我真係做到咁冷靜咩⋯？
我依家唔知點同班中國人相處⋯⋯

找分歧點好易
找共通點好難
但邊樣有助達到共產亡黨
就自己諗啦
唔求一人做多步
但一人落多舊石就真係幫倒忙

呢個就係連登既最大問題囉
成日要判斷乜乜證實乜乜
其實大部份人都係上網幻想+9up
仲以為個個熟中國國情到不得了+大量共產黨員係到爆料咁

我唔覺得「中國人」身份無得揀
如果有一日中國解體 就唔會再有「中國人」身份
佢覺得無得揀 只係因為潛意識繼續認同中國/中華秩序
香港人唔覺得自己係中國人 本身就已經係一個例子
我地唔一定要覺得自己係中國人 佢地都可以唔係
所以佢地要我地跟佢地 其實係要我地退步

連登小朋友可能未出過國

但我想講係，係佢眼中

強國出世 = 強國人。無一個無辜
納粹德國出世 = 納粹人。無一個無辜

咁係八成地球人眼中，其實香港=強國人

咁佢唔去自殺？

分化無處不在

所以要靠反送中國際文宣清楚標明
Hong Kong is not China
至少要將佢當成一個長期目標

國族認同本身就要時間
香港係呢方面既優勝之處就同中國隔絕左成百年
中國邊個城市有咁既歷史？
當然有連登仔會話你自己發展唔到國族認同係你自己抵撚死

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

pin呢個。樓主唔好太天真。

香港人同歐美白左都類近，生長喺相對富庶同文明嘅土地，對於落後地方人性可以去到幾黑暗根本一無所知，同老一輩香港人去過粵地就以為全中國都係咁樣一樣膚淺無知。所以先畀人恰足廿三年。

之所以要港中區隔，就係因為呢班想香港死嘅小粉紅真係反映曬人性黑暗，重要佔佢哋國家人口唔少比例，先至要嚴防佢哋入侵。

中國手足我固然佩服欣賞，但唔代表我哋唔需要劃界。至於支那一詞，中國手足亦無需要對號入座，你哋係清醒嘅，相信會明白我哋意之所指、旨趣何在。

你點都應該年輕過我
其實而家2020年，地球一體化都吹左廿幾年
地球人口流動大到咁，加上資訊科技所有野都real time

膚色、血統呢個概念 仲有幾重？

每個人都係獨立個體
拎住膚色、血統去評價一個人，其實out 撚到不得了

係d 連登仔俾人洗左腦自己都唔知
(極權政府一定係最想你有民族主義的思維）
勸你睇少d

因為我地唔認同自己係中國人
其實好簡單 睇民調你知 越黎越少人認同自己係中國人
我地可以從中國人身份中抽離自我 佢地都一樣得

「中國人」本身係一個咩野概念
當你搞清楚之後 你就會明點地香港人唔想認做中國人
好多人本身都唔係中國人 只係華人
中國人不斷強加落好多人思想上 得唔到解放
中國都應該解體 而解體後 14億人依然係一個人 或者更幸福

華夏帝國就係華夏帝國
同中共倒台無必然關係

係

佢都唔係無辜

六四係佢話唔好輸民意

其他人點睇我冇得控制
我唔係支那人咪得
你咁講其實好多人唔識分Asian 添
我去LA成日比人同我講日文喎

算鳩數啦你，日日理人點睇你咪好唔得閒

上網文化就係 咁如果你咁認真 真心抵撚死

認真 上面我都講過 你唔夠香港人行得前無問題
但我唔覺得香港人需要就佢地 佢地想進步就自己向前行 遲早會同我地會合

講支那情緒宣洩=行得前？

啱 判斷唔到 你好中point
所以對於普通人來講，歧視，換言之，區別對待，係一個成本最低效益最高嘅做法，亦都係最常見最符合常識最多人選擇做法。提高警惕為自己慳返啲時間咁解。人根本冇法逐一甄別各種人並給予相應嘅待遇，粗略啲冇唔啱，就好似你一定唔會以相同標準屋企人/鄰人/街邊陌生人。
當然支那個問題又唔同，每個支那人或多或少都俾個政權綑綁並且認同一套說詞，咁當依套說詞係俾人用來鎮壓你、傷害你、消滅你果陣，仇恨根本係一個好正常嘅免疫反應，保護自己。人如果連自保本能都失去咁真係玩完。
認為自己不應被仇恨嘅人淨係可以代表自己，佢冇得代表一個廣大嘅中國人群，因為助紂為虐嘅比例係extremely high.
如果話劉曉波嘅，劉曉波已經證明咗自己。證明嘅義務喺佢地每個人自己度。

你講的野都係好基本，你明，我明，正常人都明

但上便條友 民族主義上身都不自知
用一個人出世的地方，去定佢 醜惡善惡、抵唔抵撚死

你認同嗎？

屌 你唔好捉一個點扭曲我講野 你
都去死全家啦 咁撚仆街為拗贏人靠老屈

你識咁諗咪得囉

上便有連登仔唔係咁諗

用一個人的膚色血統去評定一個人

你又認同咩

有你呢個五毛加持 就知道connect 大陸人係有需要

唔明你講咩出生地方
中國咁大你出世哂呀? 咩叫無得揀?
如果武漢出世 武漢獨立左 你咪武漢人囉
如果中國有日意識到中國依個名幾醜陋
改名叫華夏 / 咩都好 咁中國都唔存在
我覺得中國/支那本身都好醜陋

有好多清醒大陸人去香港支持
呢啲又點計

笑左
人地篇文唯一詬病香港部分人既野就係罵人支那
咁好自然就係將你句「香港人行得前」對應翻篇文唯一提過香港人做過既野，你自己講得唔清唔楚
而且咩上網唔好認真呢D說話真係害人不淺

係
有時有啲野真係要絕啲

好似四眼仔啊

認同中華秩序既人 本身就係支持鎮壓週邊, 摧毀其他文明, 滿手鮮血既人
exac7ly

「就算所謂中國人唔計咩小粉紅
大部份都支持統一 支持香港比中國統治
支持香港獨立既中國人先係異數

中國多年黎鎮壓西藏新疆香港既所作所為
中國為統一殺幾多人呀? 先換黎一句支那你就唔開心?
咁我勸你唔好扮理性 唔好自己呃自己啦」

「中國人面對中共既邪惡
同早幾年中國人得勢時既意氣風發 同對普世價值既落井下石
竟然唔徹底反省下自己 仲得閒陰啲陰啲去怪人叫你支那人
你咁撚包容 你去包容我地叫你支那人啦 都只係一句說話
但中國對好多人係有實質傷害 要包容唔係由我地去做」

我上面留言都有講過
我覺得支那人只係一句說話 的確係唔得體 但都係小事
你要放大一句說話既罪過係你選擇
不過睇你d留言都知你為左拗交 放大扭曲人說話係你習慣

分得清正常同唔正常嘅大陸人
會無咁痛苦
二元對立的確係五毛小粉紅分化嘅慣用技倆
我地唔好掉入呢個圈套

要成功獨立
Connect 大陸人係必需

14 億生蕃入面如果有1 億係正常人 個助力已經好唔同

who cares chinks?

所以你有證據證明specifically打篇文個人係做左呢D野/係你講既人既一分子？

另外點解香港會有仇支情緒
其中一個重要原因係文化侵蝕

主權移交之後
北方胡語同殘體字入侵
自然會仇恨當代中共文化
包括講胡語同寫支那字嘅覺醒中國人

我覺得係
你最後嗰句講得好好，因為你冇可能要人單方面付出，而自己就全盤接受人哋嘅好意
人哋嘅好意係有條件㗎！
好似香港人過去一直包容支那人咁，係因為我哋仲信任佢哋
但經過咗禁多野之後，仲無條件信任包容應該係白痴，只會被支那人淘汰取代

好勁JED

唔會特登去搵証據 我決定左要叫佢地支那人 依個係我選擇
你唔問我有無証據今日早餐一定要食餐蛋麵？
有我都唔需要同你交代啦 依家又唔我逼你叫 係人地話唔比我地叫
而且 支那人只係一句說話 我地無實質傷害過支那人
但支那傷害過好多人 要包容體諒唔該由支那人自己去做先

我唔係為左拗贏你 你唔好再執一句去放大扭曲 咁樣交流唔到

你都上少d 連登啦，成班上晒腦。

sorry
我無包容過

高質嘅中國人一係死晒，一係移民海外

仲有人講中共唔等於支那人
問題係支那人依個角色呀 我唔信你轉左做國民黨呀 民主黨呀 共和黨呀 紅色定藍色啡色高棉呀 甚至友民黨 我地就唔會互相敵視

我答你, 中共倒台, 即改國號, 不破不立, 破而後立

I mean好似08年高登班人咁

喺第一次民主試驗佢已經走得好前，只算一個對共匪無知既中國人。

回力鏢

上面話大中華思想無罪

呢到又話人民族主義

btw呀柒仔

劉曉波都係仆街呀

扮盲呀？

有point 你就駁啦

你個名係連登仔眼中都係大中華膠黎架咋，係抵死架

高質中國人只係種幻想

冇錯 同意

有你咁講就夠啦

人地零八憲章果陣你出左世未？

你lay 係連登 反共咋

你最唔on9 啊
支那仔

-0.0

以前金庸黃霑班人其實浪漫化左中國人形象
好多中年人嚮往既只係個種中國人形象

你岩

唔需要理佢地
佢地就算唔係敵人都唔會係朋友
香港人要做既係守護香港 唔係守護支那

所以講到底你只不過係個開地圖炮既民族主義者而已，只有民族主義者先會「唔會特登去搵証據 我決定左要叫佢地支那人」，只要有支那人身分就係做過你講既果堆野（雖然你無證據證明到佢係真係咁既人），唔理佢真實意識形態係點

「就算所謂中國人唔計咩小粉紅
大部份都支持統一 支持香港比中國統治
支持香港獨立既中國人先係異數（佢寫到明佢支持香港獨立喎）

中國多年黎鎮壓西藏新疆香港既所作所為
中國為統一殺幾多人呀? 先換黎一句支那你就唔開心?
咁我勸你唔好扮理性 唔好自己呃自己啦（你又知佢支持屠殺鎮壓？）」

「中國人面對中共既邪惡
同早幾年中國人得勢時既意氣風發 同對普世價值既落井下石
（同樣你唔知道佢有無做過呢件事）
竟然唔徹底反省下自己 仲得閒陰啲陰啲去怪人叫你支那人
你咁撚包容 你去包容我地叫你支那人啦 都只係一句說話
但中國對好多人係有實質傷害 要包容唔係由我地去做」

佢只不過係唔明點解有人要特登上個中國人反共既論壇話自己好憎支那人而已。好難明咩？成件事好簡單，佢就係叫人分清楚咩人係支持香港同咩人係反對香港而已。

回應你藍字
1. 佢意唔意識到佢自己係中國人既異數?

2.3 我唔知 我勸佢唔好扮理性 因為其實無咩值得唔開心
希望佢體諒下人叫中國人做支那人 好小事
而且中國人用中國人身份做過好多壞事 共業黎
要人唔好叫 係要中國人改變形象 唔係叫人體諒佢地
依句野都包括同你講

同埋我本質就覺得中國人依個名好醜陋 而且信唔過中國人唔大一統
今日支那人劣勢時候講咩都得 又話支持香港獨立 乜乜柒柒
但到佢地一得勢 又會諗點樣收返香港 收返邊度邊度
認同中華秩序既人 本身就係支持鎮壓週邊, 摧毀其他文明, 滿手鮮血既人

你唔洗再問我點解咁睇咁睇
中國人做過既野 要改變人睇法只可以靠佢地用新既行為去取代既定形象 先可以令人改觀
依個係好現實既道理 人有感性同理性 漠視感性都唔一定係理性

中國人用中國人身份做過好多壞事 共業黎
唔好到人地一次過侮辱哂所有支那人 又問我地有無証據証明佢地衰
你揀得用依個名 就要承擔佢既資產同負債
邊有只繼承中國既資產 而唔繼承中國既負債
一係就學香港人 索性唔好繼承中國人既名

咁叫自己做中國人既人係咪都民族主義 ？
本身中國人三個字都係地圖炮黎 一野就講哂14億既人
當你有著數 人地拎奧運金牌 你會唔會問劉翔拎牌 關你咩事?
你其他中國人開心咩? 本身你叫得自己你就要同中國人形象榮辱與共
你揀得用依個名 就要承擔佢既資產同負債
邊有只繼承中國既資產 而唔繼承中國既負債
一係就學香港人 索性唔好繼承中國人既名 我就唔會再叫你中國人/支那人

我們憑甚麼知道所有中國人都是小粉紅？不是小粉紅就不是罪人了？較真說來，執正嚟做的話，甚至以連登的標準，世人沒有一個無辜的。以黃店為例，再黃的店都要交稅，這一部分稅最終多多少少成為了黑警的薪水，他們某程度上也是身不由己地成為政府的幫兇。

當日，特別是朝代更替時中國人互相殺戮，當時個個咁做一係為了仇恨，一係為左生存（士氣、資源與消除後患），以後新的掌權者為免被前朝遺民報復又要高壓統治，為自己埋下滅亡的種子。但（相對以朝代為單位的歷史來說）電光火石之間那有人會想到這一點？只想到當前復仇的快感和消除敵人／得到資源的暫時的高枕無憂。或者是說自己日後或者後人在敵人消滅後放寬政策，但因為人民不堪高壓而產生新的敵人，或者因為對敵人是否已被完全消滅／無法再危及自己的政權的不確定，這不是必然。

也有一種情況，比如義和團，他們真心相信外國的宣教士來傷害他們和國家，就把他們連兒帶女和教民殺害。這件事一方面是出於他們迷信無知，沒有好好fact check，一方面也反映出因愛國心而有的仇恨極不可取：如果他們沒有這種仇恨，即使因為他們無知而對宣教士有偏見，那些教案也未至於這樣慘烈，也許最多只會以一堆訴訟＋全場炒車告終。如果連登仔身體力行，恐怕效果都是一樣，只不過一個消息係真一個消息係假，最後仍然是一場大屠殺。

他日連登仔掌權，恐怕也未必會留意這件事。一個政權不是為了我們的快感而存在。一整個民族受盡壓榨和凌辱固然可悲，更可悲的是幾經辛苦帶來的成功最後原來只是循環的延續。我不是說這些國際間的罪行不應該得到制裁、香港不應該獨立這些，只是不應該用一場種族清洗去對付種族清洗。香港和中國都有民族主義，問題在於如何處理。

抱歉我講得不清不楚，也許我應該完全退出，等待被你們／被港府迫害至死的一天？

中國有99.99%都係班小粉紅
要怪就怪點解中國人咁低質
唔係走去怪我地

on9 香港人真實既面貌係點都未知
現實好多朋友都會叫中國做支那 僅此一句
我肯定佢地係正常人 理性人 無啦啦比你講到咁極端
寫段文寫得幾好 都唔代表佢真正認識香港人

依家佢講緊義和團同「種族清洗去對付種族清洗」喎
支那人本身支持大一統 同睇唔起民主人權等普世價值 就係普遍現象

佢都識講種族清洗緊 無論香港西藏定新疆 現實就種族清洗
我地講幾句支那 咩都無做過
佢就ff我地掌權後會點點點 而屌柒我地 都幾on9

而且我地追求既本身就係民主制度同法治
本身就係用黎制衡權力同人治
香港第時係咪連登仔話點就點 我真係好好奇

依d中國人對人治既根深蒂固 同中國人既自大
永遠就係同世界溝通唔到既原因

d中國人成日ff我地覺得香港人/連登仔唔會有錯 覺得自己好理性
我地當然知自己缺點 同不理性 甚至偏激
但我地願意追求用制度 去管好我地既不文明
所以你地中國人唔洗成日質疑我地
「咁你都唔理性啦/ 你都同支那人一樣」
無可否認 我地都有一d缺點 雖然遠不及中國人
但我地正正知道人類既共同劣根性 所以追求制度

我地唔係追求緊邊個係完人 睇緊post既中國人你最好搞清楚
如果唔係永遠都同你地溝通唔到

well deserved hatred
就係文明進步先更加會“歧視”佢地

不齒同批評唔係歧視啊大佬
自己歧視自己唔好屈埋嚟
外國根本分唔撚到你黃種人邊到國家
但係點解會認到支那人啊？
因為質素差惡行多仲要嚟嚟去去都係嗰幾味吖嘛

怕比人批評唔好認中國人咪得囉
屌你老母又要認祖歸宗
又要對國家有幾自豪有幾驕傲
新疆集中營+種族清洗
去其他國家炒樓炒日用品
自己知自己國家國民做埋哂啲柒嘢預咗比人拎嚟屌柒就抵撚死啦

中國有好人
文革就唔會出現
89民運贏埋，64唔會發生

美國澳洲唔CHINKCHINKCHINK？
未見過唔好當無生過啦
係黃種人都有機會比人chink啦

香港人大中華情意結換嚟一張二等奴隸證
香港人對支那幻想一路都慢慢破滅緊
迫我哋跟蝗國套自由民主
暴君式統治我地唔屌柒你成嗰國家，搞笑？
唔屌中共走嚟屌香港人歧視？瞓醒未？

支那人？WFC
We want nothing to do with you pricks
獨立唔會靠支那
please 美國都唔會求 14億人

最後qoute下毛魔

文艺的基本出发点是爱，是人类之爱。”爱可以是出发点，但是还有一个基本出发点。爱是观念的东西，是客观实践的产物。我们根本上不是从观念出发，而是从客观实践出发。我们的知识分子出身的文艺工作者爱无产阶级，是社会使他们感觉到和无产阶级有共同的命运的结果。

我们恨日本帝国主义，是日本帝国主义压迫我们的结果。世上决没有无缘无故的爱，也没有无缘无故的恨。至于所谓“人类之爱”，自从人类分化成为阶级以后，就没有过这种统一的爱。

过去的一切统治阶级喜欢提倡这个东西，许多所谓圣人贤人也喜欢提倡这个东西，但是无论谁都没有真正实行过，因为它在阶级社会里是不可能实行的。真正的人类之爱是会有的，那是在全世界消灭了阶级之后。

阶级使社会分化为许多对立体，阶级消灭后，那时就有了整个的人类之爱，但是现在还没有。我们不能爱敌人，不能爱社会的丑恶现象，我们的目的是消灭这些东西。这是人们的常识，难道我们的文艺工作者还有不懂得的么？

香港人整體恨意已經當撚哂中國人係敵人
種種所謂“深層次矛盾”根本就港共含糊其詞係到幫班支那人spin
呢二十幾年積怨去到舊年大爆發
無可能番轉頭

自己心知自己係異數就迴避下啦
講到尾都要死攬嗰臭哂嘅牌匾
係都要攬實“國家”榮耀做人
咁咪恨埋你囉
就係咁簡單

「就像你知道人死不能複生但你還是會傷心。」

我覺得篇文行文用字唔似香港人寫，似大陸人扮香港人寫。就算佢用「攬炒」、「支那」呢d 詞彙，佢篇文既語氣好奇怪

你可以用廣東話同普通話讀篇文一次
你會feel到篇文用普通話讀係順好多的
我覺得作者寫諗篇文出黎用普通話

再者
我唔明白一個香港人去品蔥罵班清醒既大陸人有咩意義
想同人地筆戰到2046？
寫篇文出黎俾人搏屌？
就算佢有咁既諗法
點解唔係連登寫
起碼會有多d人認同

結論：似五毛分化撚

上面個「複」字似簡轉繁個陣既translation error

仲有我睇返篇文
佢quote 毛澤東
我諗香港人除左毛澤東講革命唔係請客食飯個幾句之外
都唔會識得毛澤東講過其他野
咁熟毛語錄既
似大陸人

佢真係似五毛分化撚

如果有任何睇緊post既中國人
最好認真消化下依d諗法
係你地自己要認做中國人 無人逼你地
中國人依個字本身就係地圖炮 你地預左共榮共辱架啦
要改變人地既睇法 只有用好既行為去証明中國人既品德係點
而唔係禁止人口頭屌鳩你 禁唔到架 越禁越多人叫

睇得出係大陸人寫

裏面有句「人死不能複生」

大中華膠係咪好驚你哋個支那四分五裂你哋係唔會阻到大一統思想最後會被淘汰

女那
女那

佢講得啱
地圖炮係破壞國際支持

支持中共獨裁,自私自利叫支那人
有人性 有公德心,追求人權民主自由叫中國人
華人就只係純粹客觀血統

以往中共特登模糊曬一論叫中國人

雪崩入面冇一片雪花係無辜
敵國公民再善良都係敵國公民
即係敵人

如果有人係連登留上面個留言，就會俾人屈係5毛，根本好多人已經無曬理性去諗點先係最好，純仇恨咁去行動，最後就算贏都係七傷拳。

你呢個觀點，可以用whataboutism黎總結
確實，我覺得品蔥班人對香港人太高期望，佢哋俾咗一個好大嘅道德枷鎖俾香港人
佢哋期望香港人完全理性看待一切，但佢哋自身又係抽離在外嘅，根本離地到不得了
同埋佢哋真係唔了解香港人，香港人係會係既定規矩下靈活變通，而唔係中國人咁去改變規矩，正因如此，香港人根本唔會做清除政敵嘅無聊事，呢啲係一個帝國、獨裁者先需要做
當然，好似美國嘅代理人法必需要立，如果唔係又會好似依家咁，以人治方式破壞成個制度
寫呢篇文嘅人根本唔明香港人想建立一個點樣嘅國家

香港人仲有用：鬼佬，黑鬼，阿差，咖仔........。無需太認真。

唔係仇視而係岐視。叫支拿人做支拿唔係仇恨，唔係泄憤，係岐視呢個文化。

佢講嘅說話就等同一個食人族入面有條友話: 喂我冇份食㗎喎，我都覺得佢地好唔文明，我都支持你地㗎，你叫我做生番冇意思架，你都係想泄憤姐，我係食人族出世唔係我揀

根本係廢話，如果一個食人族本身唾棄食人呢種文化，就應該一齊話佢地食人者係生番。當然食人族會話:我話佢地生番我會俾人食㗎。當然唔係個個都做到高成本嘅抗爭，咁人地出聲屌你生番果陣，你係咪最低限度可以受左去可以唔出聲反屌?

一個中國人本身就唾棄中共呢個文化，佢就係反抗緊佢嘅體制。反抗體制係要成本，俾人屌做支拿人而心入面覺得受屈就係最基本最低嘅成本。

實際上佢完全明白點解啲人會叫支拿做支拿，佢講得出支持港獨，支持民主就即係佢明白支拿係文化岐視，支拿文化係低劣文化。佢自己心入面都卑視緊支拿人，但因為自己都係支拿人就叫人唔好屌支拿人，本質就係矛盾。呢個矛盾係因為佢反體制，而又唔想付出任何抗爭成本而出現，即係口裡說不身體很誠實。

我文化和語言上不是中國人。只是覺得既然都是罪人，都不是特別正義的時候根本沒有特別看扁／憎恨任何人的必要。
坦白說，他們在網上對香港的祝福和咒詛都不影響我們，正如我們在連登對中國的祝福和咒詛都不影響中國。如果封到關他們湧來咪踢返出去，如果香港獨立他們來打咪都係踢返出去，有份殺人咪打靶，受賄咪罰錢坐監，冇份就由得佢亂噏（反正我們亂噏都不會少），根本冇咩好恨，利益問題，追究只是公義，不是話我恨佢，而是因為佢身為理應執法的人竟然謀殺市民，同時世上的司法系統冇代贖呢樣野，所以為著公義的緣故，就算後來悔改信主成個聖人咁仍然應該被處決。
正常的政府就是要理性。

唔該你返去溫書溫一下咩係原罪

如果行聯邦或者邦聯制會唔會好啲 整體各省地位會比較平等

你前言同後語係對應啲咩？
點解我唔明⋯

有冇可能將嚮往嘅嘢變成現實？